nikon 真係無得救。。。

服左canon
出部垃圾人見人屌機都咁多人買

z7 影都唔撚見

毒瘤華用既canon 最好

咖喱不願面對

咖哩味大便

出呢部垃圾累積銷量屌打z7+z6

毒瘤華只會人肉錄音機
加做埋啲卑鄙野

你仲踩佢，服了

自己開post自己推自己笑，好似青山d癲佬😂

Z6同RP個價差兩倍
RP狂跌
Z6斷續上升
一睇就知Z6個勢好啲

最好笑影完相俾人屌

z6 z7 機勁但唔紅 係咪公司問題？

定價問題啦,
canon同nikon都係FF無反遲入場, canon就賣平過sony搶新客,
新手入門正常都唔會買咁貴一下攻頂,
雖然sony係FF無反市場成熟d, 但canon 2部都平過sony,
所有對新手/入門客黎講互有長短

相反, nikon 定價仲貴過sony, 3家最貴係佢, 一定吸唔到新手入門,
但同時間, 俾得起呢個價的多數都係有d要求, 但呢類人好多本身已經玩緊相機, 更甚已經有nikon 單反, 但自己部無反相對單反又冇咩特別到吸引到人地要俾多皮幾二皮買多部
所以咪奶撚哂野囉

不過當然啦, 呢個調查有局限ge,
呢個ranking係根據日本銷售數,
而不嬲呢幾年日本canon>nikon, 反而外國較好nikon多d,
所以呢個銷售反映唔到全球的銷售 (全球應該都係sony屌打)

canon就醒, 遲入場一定輸蝕俾sony, 所以就先出入門機, rp 個價位 sony冇, 成攻吸引到買唔起a7 iii ge人,
然後canon之後先出高階機, 吸引rp/r機主再升級, 食多次水

nikon就等食屎啦

一向Nikon都係Marketing差架啦

重要成日有破綻，好心咁撚蠢就正經經做人啦

。。。

不過Canon同Nikon純粹計相機賺嘅錢差唔多

nikon 成功啦，低成本賣高價

純粹係因為Canon生產過程自動化部份好少，大部分都仲係人手啫

Nikon 夠膽Cut左條200億財政健全度比Canon好
而且光刻機真係除左ASML就係佢
係柒在研發唔到EUV

個勢暫時真係去哂Sony度

唔係應該係垃圾都買班人冇得救咩

z6 z7點都好過canon 個兩部吧